{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022105",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "K 게스트하우스 서면점"
    },
    "text": "釜山の中心、西面に位置する最高の施設！ ゲストハウスは人数を超える場合、追加料金をいただいております。 人数超過の場合、1人当たり15,000ウォンを現場で支払わなければならず、金土および祝日の前日は20,000ウォンです。 駐車は10,000ウォンが加算され、状況に応じて駐車が不可能な場合があります。 午後10時以前の入室をお勧めし、午後10時以降は静粛にしてください。 ペットの持ち込みは禁止されており、個人用品の保管はご本人様の責任となります。 客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されており、指定された場所を利用してください。 未成年者の宿泊および男女同室での宿泊は一切不可能であり、払い戻しもできません。 業者の施設物の毀損や紛失には本人が責任を負わなければなりません。 靴は下駄箱に保管しなければならず、紛失した場合は補償できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の場所はどこですか？",
            "answer": "施設は釜山の中心、西面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "人数超過の場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数超過の場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数超過の場合、1人当たり15,000ウォンを現場で支払わなければなりません。金土および祝日の前日は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、駐車料金として10,000ウォンが加算されます。ただし、状況によって駐車が不可能な場合もあります。"
        },
        {
            "question": "何時までにチェックインすることがおすすめですか？",
            "answer": "午後10時以前のチェックインをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間制限はありますか？",
            "answer": "はい、午後10時以降は静粛にしていただくようお願いしています。"
        },
        {
            "question": "ペットの持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "個人用品の保管はありますか？",
            "answer": "個人用品の保管はご本人様の責任となります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での調理、飲食、喫煙は禁止されています。指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者や男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊や男女同室での宿泊は一切不可能です。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "業者の施設物の毀損や紛失についてはどのような責任ですか？",
            "answer": "業者の施設物の毀損や紛失には、ご本人様が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "靴の保管はどのようになっていますか？",
            "answer": "靴は下駄箱に保管しなければなりません。紛失した場合は補償できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 272,
        "QA": 468
    }
}